後日同佢地遍地開花。但今晚大家散。

政府發左聲明回應今日集會

內容如下

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

============================

個人認為需要行動升級。
呢方面大家可以討論
但今晚大家真係要散，擇日再戰。

走啦 唔好留

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

點解係後日

可以大家討論，但今晚先散

我撕佢老母啊，佢肯正面回應五大訴求咪修補囉，如果唔係修乜撚嘢撕裂啊

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

推

真誠對話完態度照舊

所以要行動升級，但今晚先散